全民black bloc真係好重要

平時勇武出去一定係black bloc
有啲和理非會因為驚被誤會係勇武而唔想著黑衫
有啲連口罩都唔敢戴
但係和理非如果都着埋全黑就可以掩護到手足
依家勇武越拉越少
有掩護會無咁易被狗認得出

我自己就日日帶住件u記薄風褸出街
百幾蚊又可以摺到好細塞落個袋仔到
希望大家可以做多少少幫下手足

可能要搞個 和理非black bloc 日 宣傳下

認同
——————————
sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野

要出多啲文宣
依家都冇乜人有呢個意識
可以整個新神獸

你要掩護我；我都掩護你

大家唔好淨係正皮好嘛
麻煩你幫手推下

推

被捕手足求片！！！！！

講嚟講去都會有班撚屌話彩虹戰衣無咁易認
其實有冇諗過合唔合理 佢哋淨係在乎自己唔係着黑色衫出街 無咁驚俾人拉
黑色風褸有冇咁難買呀

推 一定要black bloc

和理非手足天氣凍喇，我見12蚊店有黑色neck warmer賣，有橡筋伸縮，做面罩一流

明確d指明著咩大家會願意跟多d，例如黑色cap衛衣黑牛加口罩

只要你black bloc，無論有冇行動到，班狗都係打鑊你

唔black bloc 手足就唔洗做野

講真真係好多人驚警暴

但今日打和理非牌頭吹雞喎
我今日都行街look乜都冇帶
明明話suck爆window shopping，定係改咗名唔係和你shop係和你昆

同意

嫌風嬲貴咪買個冰袖上身，一做野就唔覺凍架啦，就係和理非先要black bloc同幫埋人black bloc，唔打得都要嚇得

要遮埋額頭同條眉呀

狗眼中你有黑衫就唔會分勇武家和理,你有一萬人黑衫佢都照攻擊哂
應該放棄黑衫,係勇武跟環境,如果和理非跟勇武衣著攻擊目標只有黃c
如果相反全部人唔跟色藍c都有機會成為比咬目標
全部人同一隻色晝面上係壯觀但容易成為目標,唔跟色走甩機會大大增加
放棄顔色觀念,升級另一種意識型態

push